被叫仆街死 梁頌恆：不評論花邊新聞

「絕密錄音」一出，大批網民紛紛聲討鄭松泰，但主角之一的梁頌恆似乎未有太大反應。他透過助理以短訊回覆《香港01》查詢時稱，「香港被侵略日益嚴重，目前有限心力只能專注官司及爭取國際對香港的支持，唔評論其他花邊新聞。」

佢私底下肯定知鄭屎唔妥佢同癈油㗎啦
不過冇出聲之嘛

屌我真係好撚憎自己咁撚On9當初投蟲太唔投朱閪
雖然結果都係一樣
但個心起碼安樂D

要人地carry你個豬隊友

日扑夜扑鬼得閒理咩

正確做法

我反開糧油撐開熱城就覺得佢呢招確係高

乜佢仲有錢諘助理?

柒左咁耐終於有得睇下第個柒

梁頌恆助理 = 游蕙禎
游蕙禎助理 = 梁頌恆

…… 笑左

暗地裡咪係食熱狗grp不停恥笑熱狗，兩條垃圾夠撚薑正面回應，唔好做小動作

暗地裡咪係食本青grp不停恥笑本青，條垃圾夠撚薑正面回應，唔好做小動作

換一換個名就完全完美代入松泰

今鋪真係慘過返印度